慕容公子唔該入一入嚟！

我屌你老母死返出去得中三學歷扮有墨水

條油面毒撚仲未收皮？

Don’t

有班傻鳩小學雞睇同埋成班mk圍爐

散播愚昧

What the hill in going on?

思覺老師啲英文都好過佢

中三學歷出嚟話讀書冇用起碼都中六先出嚟吠啦 冇啲說服力 中三姐係中三

Never to lucy

最大問題係佢害緊人
咩出賣身體無咩所謂 同返工要聽上司一樣
我屌 咁都可以講得出
倫敦金又話無問題
呢d人呃人既錢黎出糧比自己

佢話有錢就係能力高
而做倫敦金就等於有錢
所以做倫敦金=能力高

但係有人直播問返佢葉繼歡叫唔叫能力高
佢就話人偷換概念 牽涉道德問題一概唔答

傻鳩 倫敦金/炒黃牛唔係道德問題？

今時今日得中三學歷可以話係文盲

其實佢讀唔讀真係冇人想知 反正佢嘅能力其實仲廢過初中生
連 hell, is 呢啲字都可以讀錯
佢想讀都應該讀唔到落去

最大問題就係自己好彩搵到啲錢就覺得讀書冇用
以為自己睇到個世界好大
就開始叫人唔好讀書 讀書冇用
啲細路真係聽咗入耳就仆街

揾得個小小$